講開顯卡嘅大陸仔請入嚟

香港人：
信用卡，Credit card
八達通卡，八達通
顯示卡，Display Card

大陸仔：
信卡
八通
顯卡

音效卡係咪叫音卡 ？

另外好撚憎叫中同，大同，龜蜜

龜蜜應該幾好飲

Btw 樓主牛b

好似真係叫音卡

CLS大陸仔真係叫音卡

大陸仔

淫卡

推

香港人 ： 歡樂卡
大6仔：身份證

白卡

[quote][quote]

睇下上面兩幅圖，諗下證明咗乜

現在應該改叫「支蛆」或「中國人」

大陸愈嚟愈少人用顯卡

聲卡

顯卡
顯示卡就顯示卡啦 ,
D 90 00 年代出世既小朋友 ,
打/講多隻字都懶 ,
比大陸人同化晒 ,
樣樣野都簡化

班賤種好鍾意簡化，一句長句子可以縮成三個字，生番咁

莫名其妙

用显卡得罪你们？

班仆街仔不知不覺被支那同化都唔覺

因為落晒嚟香港講

你係咪用google trends?
係嘅話，越嚟越少人用係因為佢地轉用百度以及都上唔到google

講顯卡既係大6豬

德意志民主共和國=德國
德意志聯邦共和國=德國

明明班垃圾唔google都唔會分得清邊個打邊個，但又會偷懶講簡稱